甲蟲發燒友入

哩隻究竟係咩蟲？

甲蟲很skr

skr?

無人

姬兜乸
背脊有冇直紋

無喎師兄

咁應該係姬兜乸

發情期，佢似屌緊多過似食緊

囡囡尼架

香港姬兜？

yes
上山捉隻公開枝散葉
然後放生

去邊到捉比較好
幫佢生一打蛋

有冇巴絲知依家長戟大兜咩價位？

唔知阿 巴打想買定賣？

買呀

上山靠運氣
有次諗夜晚捉，帶定白布射燈
點知未set好啲野就有隻姬兜飛埋我個背囊度
搞掂收工

幼蟲抵玩啲
$200樓下已經有靚血統

成蟲貴，你預單公$800以上

平左咁多 細個果陣都養過一排甲蟲
果陣一直好想買隻長戟大兜 但好貴唔捨得買
果陣成蟲冇記錯既話都要2000up

果陣未普及，乜都貴過人
但你想要粗角長角既話一定唔係$800呢個價

想要隻160mm以上 巴打知唔知邊度有得賣？

160mm一定過千
去蟲森萬象睇下

好 唔該晒

朝早有無機會捉到呢

師兄你上次上邊座山？

日頭難啲，通常夜晚先多
我上次係去城門水塘